大家肯開始成立工會未？

唔好同我講冇可能

Push

D人唔肯罷工就賴冇工會罷唔到，
到搞工會d人又話要時間，
半年過咗喇大家就如常返工，
冇咗件事。

幫推好冇？

推，推行成立香港黃底僱員總工會！

冇可能

點解冇可能

推